**Programacion orientada a objetos**

Proyecto 2

Profesora Samanta Ramijan Carmiol

Estudiantes 

- Randy Conejo Juarez

- Kevin Zumbado Cruz

- Saul Jimenez Gonzalez


El proyecto consiste en crear un batalla naval con todas las funciones de un batalla naval normal
Asi como colocar los barcos, un tablero, dispararle a los enemigos, destruir barcos y dejar barcos tocados.
